人到27歲應該要有咩成就

想要d好現實同實際嘅指標
例如: 儲到幾多錢，人工幾高，呢個階段應該plan緊做啲咩？

戶口有 30 40個好基本 人工 2萬尾 3萬

百人斬

户口得十幾萬係咪算失敗

準備退休

係

未破處